[1Q] 知唔知點解狗仔唔食得鳳爪？

開錯吹水台

?

想提下餵雞蛋啊果啲好喇 唔好餵鳳爪
啲狗狗哽唔落